有冇人考過化妝itec證書？

一定要跟學校考？自己報考有冇得諗？